認真一問 點解咁多人叫啊cat

好多人都叫啊cat
咁點解無人叫啊dog